時間真係可以沖淡一切？

好辛苦，好想時間快d過
係咪時間耐左就唔會再覺得咁辛苦？
已經日日喊，喊足一個月
覺得自己有抑鬱
日日都好辛苦，人生好似無晒色彩
我好掛住你，你可唔可以返黎我身邊
時間可唔可以行得快d，我信有一日我地會係一個happy ending
只係而家呢段時間真係好難捱
每分每秒都好難捱
有無人明

時間真係可以沖淡
頭個禮拜喊完
第二個禮拜開始減少左我地會復合嘅痴心妄想諗法
第三個禮拜每日都諗佢過得點 諗返以前嘅日子
到宜家第四禮拜 有時得閒就會睇佢ig雖然佢unfollow同private我 但係見到佢多左一張相同幾個followers同following就諗佢可能已經有新生活 move on了 wtsapp ig都比佢blk左 乜都睇唔到 只可以用朋友手機睇佢tg 發現佢個轉左張我幫佢汁過嘅旅行相同埋轉左id
而我呢家只係做緊個垃圾仔 做乜都提唔起勁

時間可以沖淡，但沖唔走

可以
時間係會過得好慢好難捱，但不知不覺原來已經放低左架喇，睇返以前既經歷會有另一種感覺
祝你早日放低

一開始會好難受
慢慢就會習慣
繼續做自己鐘意做既嘢
識下唔同人

利申 過左九個月，依家幾快樂下

我仲抱住一個會復合既希望係咪好on9？
有幾多人真係可以散左一排之後復合，兜兜轉轉最後都係個個人？
係有就有，唔知會唔會可以係我

巴打分開左幾多個月？有無新對象

Thanks巴打 你近來過得好嗎

咁你而家對ex有咩感覺，你地係咪無再聯絡？

完全明白你感受
我可以同朋友講講下佢 眼角會自自然流眼淚
26號佢生日
但我連同佢慶祝既資格都無
真係好辛苦好辛苦

如果呢個人係你最愛
你一世都放唔低

無錯 放低真係好難
D回憶會飄埋黎搵你 你個心一樣咁痛
咁可以點？
請努力做人 活得要比以前好

如果真係有抑鬱感覺 請睇醫生做評估

其實感情同感覺一樣 耐無去掂佢 佢就會慢慢消失
Fade Out Relieved Reborn

我用一年

用左兩年都放唔低

因為

唔值得

做人

學懂自私

緣份完

放低時間人人唔同，但你 keep 住會一齊返嘅心態嚟放低一個人就一定沖唔淡。
如果你決定得要等佢，就不如把心一橫。唔嗲唔吊，想放低又唔放，其實重辛苦。
人呢，要靠希望嚟令自己活下去，如果真係好辛苦，攞少少希望嚟俾自己渡過難關，未嘗不可。

冇聯絡，畀佢block 曬所有嘢

有咩感覺？只有憎恨
如果世界上有 the purge 我會毫不猶豫咁去搵佢

我決定左要等，但唔知要等幾耐
等得耐唔係問題，我無所謂
只係怕就算等幾耐都唔會等到
無止境既等待真係令人好難受同好迷惘

最怕回憶突然翻滾絞痛著不平息

佢係咪hurt得你好深？
因為太愛佢所以好憎佢，如果可以放低 其實都無咩大不了
只係要學習放低真係好難好難